[香港獨立 唯一出路] 係口號定話行動？(長文-警世)

此post既目的：香港獨立 唯一出路先唔好用嚟做口號先 但係我哋嘅終極目標要有共識係香港獨立

以前既我係唔會贊同港獨

屌你老味共產黨真係唔可信

上半篇：要港獨原因（根據維吾爾集會嘅講者提及）：
1. 中共應承藏族一國兩制，結果最後都係真係文化清洗，破壞當地宗教文化，達賴喇嘛逃亡印度 (證明一國兩制係唔可行當一國係中國）

2. 南蒙古為鑑進行支那人infiltration令本土人成為少數（未來嘅香港經過單程證150人）

3. 維吾爾族嘅再教育營相信大家都知（輸左嘅後果

4. 支那為中心同文化清洗（送撚晒啲錢比支那+普教中+國教）

假設再教育營係stage 5
封網+禁集會自由就係 stage 4
(維吾爾族嘗試獨立之後發生既事）
溫水煮蛙失敗武力鎮壓 stage 3
文化清洗+支那人滲透 就係 stage 2
假一國兩制就係stage 1

香港依家正係stage 3

唔獨立係唔會脫離到支共，你見依家我哋雖然爭取到國際支持，唔同既國家都有人權法，但係即使所有國家都進行magitsky act，支共係唔會停，集中營依家有無收手？無只係繼續用大話掩飾

小結：一國兩制並唔可行，港獨係唯一出路

中篇：點解依家唔係最好既時機展開真正既革命

1. 之前都睇到 同路人其實都有大部份反對/未理解點解要獨立 明顯心態未準備好

2. 而家注入獨立元素，無耐之後之共就會搵方法老屈大家係恐怖份子跟住配合緊急法
明目張膽哋殺害手足 + 進行再教育
而我哋係未有足夠能力抵抗（武力同人數）

3. 唔洗FF 老美同其他國家會派兵然後到時sir this way
維吾爾人，藏人受既人權壓逼比我地依家面對既更加強，而且文化背景都支持到佢哋同支那唔同
但係佢哋有無出兵？
無數嘅magitsky act 只會係協助唔會真正幫到獨立
始終要靠自己

依家叫口號張呢場運動注入港獨嘅元素
會張香港對向stage 4
（維吾爾人就係頂唔撚順支那先宣佈獨立武力抗爭，結果就係封網，比支共標籤恐怖份子跟住武力殺主要核心然後推行再教育營）

我地無力抵抗，屌得住黑警仲有摺被軍
況且我哋連黑警都屌唔過以武力嚟講

小結：現時加入港獨元素唔係最好時機

下半篇：行動方向

1. 繼續和勇抗爭，爭取國際關注，令全世界關注香港警暴繼而立法制裁

2. 未諗清楚嘅黃絲同意志港獨嘅黃絲要繼續不分化，因為對家會借呢個機會打散我哋

3. 繼續朝立會選舉進發（連農+文宣+國際戰線），區議會種票要繼續jer
因為立會會更嚴重
而立會會決定未來嘅政府政策包括真問責官員，重組警隊等

當中未必事事順利
但係核彈仍然未夠令我地有足夠既籌碼獨立成功
目標仍然會係製造更多核彈令我哋有能力（武力/他國既兵力）去達成最終目的

香港獨立
唯一出路

歡迎討論
好比心機打架請大家用少少時間睇唔好tldr

大家睇下please 自推推

家睇下please 自推推
聖誕快樂

香港獨立唯一出路

推阿

睇下啦唔該你

同埋大家記住聽日嘅行動阿!

推

維吾爾人就係頂唔撚順支那先宣佈獨立武力抗爭

重要係香港人乜武力都冇 街頭抗爭既人已經越來越少
打開口牌嗌港獨真係傻傻地

睇睇佢啦!

打倒支那

唔要教育營

遲d再加入口號都未遲!

諗清楚係咪啱時機!

清楚係咪啱時機!

以前寫essay 都無咁比心機呀

大家睇下please

望一望 無走寶

依家係想香港人要思考下香港獨立嘅定義
可以先由地域開始
然後稔下獨立所主張嘅係啲乜 簡稱核心價值
之後開始從民生 經濟稔下香港獨立要有咩完素
同時間再稔下香港自己嘅文化特色 特別本土嘅文化
然後再稔稔稔。。。。
係大家一齊放idea 建立一個共同嘅框架
再向外面嘅人講

佢哋輸左就無喇
我哋要聲援
同時未輸嘅我哋要諗下點樣唔好步佢哋後塵

實際上我覺得連港獨都冇乜可能
一港獨等於老解
中國嘅命運同我哋嘅命運點都係連埋一齊

所以我哋應該向如何收中共皮嘅方向諗

呢個都係一個方向!
佢哋收皮就係我哋重光嘅一日
佢一日唔死都會係咁搞鳩我哋

明白樓主用意
其實我地會唔會有啲野可以依家準備定先
當有需要/適當時機個陣可以即刻放到出黎

時機未到
利申2016港獨派

我提議用返俄佬2016年搞美帝嘅招數
組織網軍入侵牆內網絡
各種帶風向
趁機幫內地製造混亂
同美帝內外夾攻

贊同

係人都想獨， 但唔需要講出黎

無政治觸角既人先會大大聲講出黎

Sorry,冇人講，就真係冇人想

無錯
但係同時亦都要多啲人知道港獨既原因

大家一齊思考討論下唔港獨點樣可以真正做到香港有真民主自由同正義以及真既5大訴求

答案係支共消失
亦即係香港會獨立

贊同
絲兄等咗咁耐真係有耐性

需要傳播呢個時想但係亦都唔可以係依家注入呢張運動之中暫時

樓上意思係唔需要係遊行集會叫口號或者揮旗

揮一兩支還好
但係全部人叫口號
好快支共就會間諜去扮港獨然後做埋啲鳩野再屈我哋恐怖份子

幫你推

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推
記得係要唔睇就回收，睇就變左幫佢

俾錢deepweb ？

頭條垃圾

講出重點
唔係轉口號就可以解決，
美國所羅門只係講事實，
未必要咁樣就鬧大交。

多d人睇下阿唔該!

要講要討論 口號可以叫 要感染多d人 支持

亦要有計劃 同部署 現時無人要改變五大訴求

繼續五大訴求 但港獨思想準備亦要做

大大力咁推

所羅門係企係我哋果邊
美國都係
但目前佢哋真係未至於要派兵打柒支那

magitsky act 可以制裁支那
但係大家都知佢哋死要面同死攬政權點會咁易放低

所以依家我哋要既係繼續爭取國際支持同製造核彈

時機一到
就會重光

對家一向都有咁做，唔覺有人嗌另一句口號會產生咩變化。

港獨思想希望大家會明白當中原因

一國兩制並唔可行
唔係我哋唔想
但係試過，唔撚得
亦都有前車可鑑

大家就唔好再衝埋去以為支那會守承諾

推+1

點會冇人想
如果有獨立公投 港豬都隨時投獨立啦
唔需要講出嚟架 弊大於利

鳩嘢意思真。恐怖襲擊
當我哋被冠上呢個稱號
好似當時既藏族人自焚一樣會被視為極端分子

呢啲靠老屈架啫

我哋知佢老屈，老美官員知，但係係咪全世界既國家官員都咁關注同埋了解先

當年藏族人自焚比人話極端分子幾多人信咗
因為唔夠了解同埋國際輿論未夠

小弟都係聽人講先想港獨。冇人講，其他人點會知呢？

唔需要係遊行時嗌口號打鑼打鼓講因為叫口號係唔會令到更加多人了解港獨嘅原因同意義

反而一個機會比支共老屈

同埋傳媒可能都會lose focus 以為遊行其中一個訴求係港獨

但教育大眾點解港獨唔可以停

大家比幾分鐘嚟望下喇

點解要抗爭
因為唔撚信共狗
維吾爾族 藏族發生既事
我地有眼睇

香港獨立 唯一出路

贊同
的確要更多既宣傳同講解比同路人

藍絲就算鳩數啦

前車可鑑
一國兩制=溫水煮蛙

支共一日不死香港一日不得安寧

我記得之前民族黨定唔知邊到有文宣解釋原因,同埋講獨立既一啲資料(例如冇東江水冇中國肉入口點算個啲)
我諗依啲都可以用得著

除左靠文宣令人有意識要獨立之外
仲要有啲實際準備
等香港真係獨立時可以即刻幫到手,唔洗係選新政府期間變成無政府狀態
例如之前有巴打提過既影子議會/一啲減少依賴中國同香港政府既方法等

Push

使鬼 deep web
俄佬用爆文件個招係支那無用
再多文件都好支共一 del po 你就收皮
支那係一個無公民權嘅獨裁國家

我講緊嘅係佢帶風向將美國左右兩派舞嚟舞去個part
我覺得只要有足夠嘅手足返牆內帶風向
就可以做到
用返連登五毛個招
以其人之道還治其人之身

作為香港人真係辛苦
要不斷進化嚟抵抗邪惡極權

agger

小弟我之前入tg group 嘗試分化不過勁快露底

無錯，實然獨立由社區自治做起。

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

所以話Twitter 戰線好緊要
雖然回報慢+唔大，但係夠低成本又有用
快啲入黎幫手啦唔夠多人呀

Link:

Twitter help bot 真係好撚勁
吹風一流

各位巴絲未有Twitter Reddit 快啲開account 啦!

做多一步
真係多好多

推唔起就算了

我都分享個post俾一眾巴打參考下
透過區議會做到好似英國上下議會咁
影子內閣

你去支那tg gp 分化？
無用的
啲專業五毛好多係為錢
唔係真係無腦

要玩應該玩加速主義

Btw有冇人可以將bot share去品葱PTT甚至係其他有支持香港人嘅論壇度話俾佢地知即使唔喺香港都可以用呢個咁簡單嘅方法幫手

twitter bot 如果攞嚟做網軍其實好正

巴打咩係加速主義

大家有心做的話
對家攞幾多錢搵5毛都無用

agreer 要叫多d人幫手

各位明天見
同埋聖誕快樂!

分分鐘港豬真係豬嚟ga，佢見唔到大眾撑港獨，公投果陣分分鐘真係投繼續一國兩際ga 咋!! 唔好諗到黃ge就一定有獨立思考ar。。。

順住小粉紅意挑起事端令佢地喺國際出醜/話俾全世界知支那人低質(唔識概括但例子係咁
睇多啲品葱

多謝巴打教路!

exactly
牆內五毛質素好低
如果我哋集結到以萬計嘅手足帶埋個腦去吹風
有可能幫佢做到火燒後欄
要做到兒登五毛嘅質素

ok喎，兩件事可以一齊做

會員推文注意事項

當會員短時間大量連續推文時的回覆將失去推文效果，我們在此說明目前的推文規則。

• 如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。
• 在時事台或站務台的主題除了上述限制之外，如最後 8 個回覆來自同一會員，則每天只會有一次推文效果。
• 會員請勿互相以洗版形式推文，如對其他會員造成影響將會被作出懲處。

會員在發表「推文」回覆時，系統將會簡短顯示該回覆。我們在此說明，簡短及無簡短顯示的回覆的推文效果相同，建議會員發表推文回覆時留意，避免故意加入其他字眼令系統無法判定為簡短顯示的內容，造成其他會員難以閱讀。

呢個幾唔錯

而家係要首先令香港人，唔同年齡層都有港獨嘅概念，點解係唯一出路，一步一步先有機會達成呢個夢想，向外界講港獨喺現階段係自殺嘅行為，係俾中共更多打壓嘅理由，但要推港獨，要有人支持，首先要令人明白點解，所以而家好需要宣傳多啲

香港獨立 唯一出路

好文
不過港獨唔係唯一出路，中共倒台都可以係另一出路

其實成日話地下做地下做，大家心都係想獨立，如果想獨立嘅人數真係咁多，獨派先唔會咁戇鳩日日出嚟嗌香港獨立博屌，唔出嚟嗌，連登同溫床以外啲人連諗都唔會諗，btw多謝巴打咁有心打篇文

香港獨立，唯一出路

贊同，黃絲們要理解多d一國兩制係唔可行

從而解釋港獨

啱!支爆

幫推

啱啊獨派真係睇清楚中共 走得太前
依家一齊幫手張未明白邪惡支共嘅香港人進化喇!